（區議會）貼左建制派海報嘅店鋪一律唔幫襯！!

11月區議會，應該就黎開始宣傳。只要貼左建制海報嘅都唔好幫襯。

亦都可以行去門口扮入去然後同店員講:原來支持建制，咁我唔幫襯喇。

請廣傳!

係一定要出聲呀： 嘩屌... 民建聯㗎？走啦走啦，我哋去過第二間買/食

記得一定要個職員/老細聽到

唔幫襯

根本好多受到左膠熱棒嘅小店 都係支持共產黨 寧願去啲冇咁仆街嘅大集團食嘢 都唔會幫襯佢哋 例如誠哥 美心